18區全民做運動

光復元朗！
遍地開花！

元朗今次玩大左

推呀

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

屌你老母 係時候組織起嚟
守衛香港 保護香港人

光復香港
時代革命

香港防衛隊由保安公司做起